2) Sai se assi selletud mis Nr 3 protokollis polele jäi, se tulli keik awwalikus ja selgeste wälja et se Kai Nesselman olli need mollemad rättikud kirriku jurest warrastanud teine Kopelmanni perrenaise rättik ja teine Pahkla koolmeistre tüttrikku rättik.
Koggukonna kohhus moistis, igga üks saab omma rättik kätte ja Kai Nesselman kannab wargusse trahwiks, Kirriku Õppetaja nomimist kirriku sees keige koggudusse ees nimme pärrast. Ja Hans Walli et temma 24mal Aprillil 1869 Koggukonna kohtu ette sedda wallet tunnistas: et temma Kai Nesselmannile se teine rättik on annud, maksab 3 Rbl. trahwi walla laegasse.
